如果一個女仔講到明...

自己問題而唔想同你一齊，而她又話俾啲時間她考慮。
咁即係我除咗等待仲可以做乜？

光復香港，時代革命

問佢係咪要做前線
係就一齊抗爭!

請以「槍權」令香港變成自由城市

推

搵定另一個
你唔係佢首選。

啫係兵

佢唔夠中意你

未玩夠，唔夠鐘意你

姐係唔好搵我啦

搵個下個新啦 唔值得等

婉轉拒絕
諗完都唔會搵你

佢騎牛搵馬
你都可以

可能佢想專心抗爭 無心情諗兒女私情

兵 認真

Ching 你講嘅嘢 Exac7ly

我做約嗰個都做到攰

完全覺得自己係攝時人

係攝人時間嗰個阿屌